# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# orinx <orinx@orinx.com>, 2014
# ywang <ywang1007@gmail.com>, 2012
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ownCloud\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations@owncloud.org\n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-24 02:06-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2014-03-11 06:11+0000\n"
"Last-Translator: orinx <orinx@orinx.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/owncloud/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ajax/deletestorage.php:26
msgid "Failed to delete storage"
msgstr "刪除儲存空間失敗"

#: ajax/deletestorage.php:31
msgid "Failed to delete user"
msgstr "刪除使用者失敗"

#: ajax/deletestorage.php:35
msgid "Storage deleted"
msgstr "已刪除儲存空間"

#: ajax/deletestorage.php:41
msgid "User not found"
msgstr "找不到使用者"

#: ajax/restrictgroup.php:32
msgid "Restriction saved"
msgstr "限制已儲存"

#: ajax/setemail.php:24 ajax/setquota.php:24
msgid "Invalid input"
msgstr "無效的輸入"

#: ajax/setemail.php:30
msgid "Sync email saved"
msgstr "同步 email 已儲存"

#: ajax/setquota.php:30
msgid "Quota saved"
msgstr "配額已儲存"

#: templates/admin.php:2 templates/settings.php:2
msgid "Mozilla Sync"
msgstr "Mozilla 同步"

#: templates/admin.php:10
msgid "Restrict to group"
msgstr "群組限制"

#: templates/admin.php:20
msgid "When activated, only members of this group can access Mozilla Sync."
msgstr "當被啟動後，只有群組內的會員可以存取 Mozilla 同步。"

#: templates/admin.php:24
msgid "Sync quota"
msgstr "同步配額"

#: templates/admin.php:28
msgid "Set the value to 0 for unlimited quota."
msgstr "如果想解除容量限制，請將這個值設爲 0"

#: templates/settings.php:7
#, php-format
msgid ""
"Error! You are not allowed to use Mozilla Sync! You need to be a member of "
"the %s group."
msgstr "錯誤！您不被允許使用 Mozilla 同步！您必需成為 %s 群組中的一員。"

#: templates/settings.php:23
msgid "To set up Mozilla Sync create a new Sync account in Firefox."
msgstr "設定 Mozilla Sync 之前請於 Firefox 內創立一個同步帳號。"

#: templates/settings.php:25
msgid ""
"Mozilla Sync is set up, additional devices can be added via Mozilla's device"
" pairing service or manually."
msgstr "Mozilla 同步已設定完畢，您可以從 Mozilla 的裝置配對服務或手動添加額外的裝置。"

#: templates/settings.php:31
msgid "Email"
msgstr "信箱"

#: templates/settings.php:32
msgid "Has to be unique among all Sync users"
msgstr "每個使用者皆需要為不同值"

#: templates/settings.php:35
msgid ""
"Error! Duplicate email addresses detected! Email addresses need to be unique"
" for Mozilla Sync to work."
msgstr "錯誤！偵測到重複的電子信箱位置！在 Mozilla 同步中電子信箱必須是獨一無二的。"

#: templates/settings.php:39
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: templates/settings.php:40
msgid "Use your ownCloud account password"
msgstr "使用您的 ownCloud 帳號密碼"

#: templates/settings.php:43
msgid "Server address"
msgstr "伺服器位址"

#: templates/settings.php:53
msgid "Sync Status"
msgstr "同步處理狀態"

#: templates/settings.php:55
msgid "Last sync"
msgstr "最後同步"

#: templates/settings.php:59
msgid "Size of stored data"
msgstr "已儲存的檔案大小"

#: templates/settings.php:63
msgid "No data stored yet."
msgstr "尚無資料被儲存。"

#: templates/settings.php:78
msgid "Number of synced devices"
msgstr "已同步的裝置數"

#: templates/settings.php:86
msgid "Delete Sync data"
msgstr "刪除同步資訊"

#: templates/settings.php:89
msgid "Attention! This will delete all your Sync data on the server."
msgstr "注意！這個動作將刪除所有您位於伺服器的同步資料。"
